ex搵番我 vs 我有新對象

你們會點擇?

睇下邊個好砌D，揾佢做sp

What not Both?

小孩子才會選擇

點解分手？
搵你=感情上聯繫？
新對象係有好感定追緊定追到？

屌你又未婚妻又ex又新對象

咪係囉 關係咁亂既

揀新對象
好既都唔會分手啦